唔知聽日日出康城有幾多個單位爆玻璃

成個日出康城附近都係無遮無掩，一打風就食晒

日出康城都幾玩命, 不過真係勝在連商場都無個人流少

地盤佬最多